唔理你係唔係和理非都好唔該星期六/日帶埋GEAR

7.7有眼你地睇啦 班暴徒幾咁痴線 結果有人頭破血流
星期六係藍絲全場八成都係佢地D人 藍絲幾咁暴力大家有目可睹 所以唔該你地去既話一定要帶齊GEAR!!!! 我唔係想叫你地沖 只係想你地好好保護自己!!!

推